+++
date = "2014-06-08"
slug = "barracuda"
title = "Барракуда"

+++

Марков пытался показать мне на экране ноута нечто важное, но я не смотрел, потому что за его спиной происходило следующее: вокруг аквариума с крупной хищной (похожей на барракуду) рыбой летали голуби и воробьи и бились в стекло. иногда стекло становилось мягким, и они залетали сквозь него внутрь. внутри им было вполне комфортно плавать, но рыба скоро их замечала и в течение пары секунд превращала в месиво, по аквариуму плавали кишки и перья. меня мутило, я прыгал туда-сюда по комнате, но взгляд от аквариума отвести не мог, а Марков продолжал объяснять, будто не видя моего состояния.

